台灣人落足心機backup我地竟然冇人知！

呢個youtuber真係勁有才
首歌係用韓國魚講過啲字砌落去
香港人 點可以唔g持架！！！

入機場

唔鍾意唔好睇